女權：你地笑欣宜肥，但唔笑呀Bob肥，係對女性既迫害

應該要一齊笑

咁我笑bob個頭似龜頭，係咪要笑埋欣宜個頭似陰唇？

我都即刻諗應該點樣用閪黎形容欣宜先貼切

「我唔要你多粒魚蛋我，我要你攞走佢個兩粒！大家少兩粒，咁就公平喇！」

魚蛋論簡直適用於任何人類處境，包括女權logic

死肥屄

Source??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

一齊笑lor咁

9up post

豬歡喜

荷蘭豆

是